mincraft win10 成就問題

入到game 成就空白
有無人知點解決，無左成就無左目標